[眼科] 有冇飽受虹膜炎之苦嘅巴絲

好灰，已經醫左一年，斷斷續續不斷翻發

舊年12月有一日突然右眼睇野有層霧咁，去睇專科，眼壓check到5XmmHg(正常值係10-21mmHg)，診斷為Posner-Schlossman Syndrome，滴類固醇眼藥水食下藥丸，眼壓慢慢降左，睇野都清返，一邊覆診一邊減藥，醫左一個月到就好返了。果陣醫生話呢個病係冇成因，係免疫系統既問題，自己打自己，如果果排狀態麻麻，壓力大就會比較大機會翻發。
一路都冇事去到六月就翻發了，一樣既症狀，一樣既診斷，成個治療過程都同上次冇分別。
之後九月尾又翻發左一次，無限LOOP 呢次去睇醫生，醫生乜都幫我CHECK晒，仲做埋OCT，一切正常，成個眼球結構仲比一般人強。
距離對上一次覆診差唔多一個月，今朝起身果層霧又係返度
有時真係醫到好想放棄治療，醫完停藥後又黎過，我唔想一世都帶住支眼藥水係身
冇辦法根治既病真係好困擾除左去睇醫生＞滴眼藥水＞好返＞再翻發不斷重複呢個過程，我都唔知可以點，而且每次去睇專科都好撚貴
自問工作壓力唔大，如無發夢每晚都最少都訓夠七個鐘，情緒亦冇太大起伏，即使狀態好FIT，都係會翻發。
有上網研究過強直性脊椎炎，睇啲症狀又覺得自己唔似。
都有諗過睇中醫調理下免疫系統。
唔知會唔會有巴絲都俾虹膜炎困擾住？

咁畀你揀你會選擇翻發定好似我咁錐型角膜一世都矇呢

你係邊間睇可唔可以介紹下，我有時睇野都濛濛地同隻眼好乾想check

巴打係捽眼捽到咁？有冇成因？

會唔會係乾眼症導致睇野濛?

成因不明，不過以前成日敏感都會捽。有機會係咁

屌我仲要有埋飛蚊

有都成五年，醫生話過呢世都唔會好返
利申 已經睇開咗好耐，你都唔好咁唔開心

絲打係不斷睇醫生控制住?
有冇驗過血?

就黎叻到識得自己醫，不過啲藥水好難買

我可以話咩都做齊，手術攞房水出嚟驗都試過，亦都有飛蚊，輕微白內障，18歲開始已經係咁

岩岩有左兩個禮拜 好驚復發唉